林則徐係大毒梟！我話既！

晚年提出全民種鴉片，唔洗買英國貨
人人有鴉片，民族大英雄

根本就係紅色經濟圈
燒曬D外國貨, 迫你買國貨

還是鴉片戰爭嘅論調

傻仔徐